有冇人知石澳沙灘既近況點

上次山竹成條情人橋吹到冇咗

之後個沙灘又變咗廢墟

而家過咗兩個月重建成點？